有無人Whatsapp send唔到相同Sticker

有無手足有咁嘅情況

圖同錄音都唔得

圖都send同download 唔撚到

有！一張圖send咗幾個鐘！

我唔得
但係我朋友send到

瑞典撚都send唔到 應該唔太關事